［已FC］中共想屈Simon穿越時空叫雞？？？

求廣傳！中共為抺黑無所不用奇極！

中共非法禁錮英國駐港領事館Simon Cheng，今日更誣蔑佢因為嫖娼而被羅湖警方行拘留，而今日網上更被亂傳一張聲稱為Simon 與一名女士的相片，目前不同建制群組已瘋傳

必須在此指出，該圖片根本不是Simon，該圖片是出自台灣《壹週刊》於2018年7月9日一篇「警破獲賣淫豆干厝 驚見「深溝童顏妹」老司機：算不錯了」報道當中的一張圖片（連結： ），除非Simon懂得穿越時空，否則圖中的根本不可能是他，瘋傳的圖片亦應不攻自破。辟謠容易澄清難，希望大家如果再見到在不同群組見到這張相的出現，還請大家貼上以下圖片辟謠，再同亂傳的人講一聲，「假㗎張圖，會唔會係去中國叫雞咁白痴嘅理由你都信呀！」

事實上，香港人一直擔心「送中條例」的本質，就是對中共可以莫須有指控罪名去操控司法及中共政權本上的不信任。Simon今次的事件根本就是「送中條例」的一面鏡，Simon係我朋友，我一定會捍衛佢嘅清白同人格，祝願Simon安好，好人一生平安。

咁多年都剩係識屈叫雞
如果當場祝到就肯定影晒相大肆宣揚啦

鳩sir午安

鳩蛇食左LUNCH未

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

鳩巴係咩身份都好 同佢講嘅內容冇衝突
咁佢係咩又有咩好執著 執著到要追足佢咁多個po

good afternoon gau sir!

share

推

鳩sir一唔洗行咇就成日出post

想比鳩sir中出

鳩蛇白衫嚟

鳩sir 準備出去食lunch 啦？

因為佢係鳩sir

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

鳩sir果然知道好多內幕